[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5939)

我贏

樓下輸錢

slow

屌你

勝利黃金金字塔
讚好贏大錢

多仔玩到0cc

mg外國人黎

Juv?

大細list呢

唔撚怪得咁多人PM king狗 因為個個都唔明佢係爐up乜

小白

1 法蘭克福 3/3.5b✅✅
2 昆士柏流浪 2.5s✅✅
3 基寧鹹 2.5s✅✅
4 格雷特霍夫 2.5b✅✅
5 漢堡 2.5b✅✅
6 海登咸 2.5b❌❌
7 屈福特 2.5s✅✅
8 布里斯托城 2.5s✅✅
9 皇馬 2.5b✅✅
10 水戶蜀葵 2.5b❌❌
11 千葉 2.5s✅✅
12 智甲 2.5b✅✅
13 辛尼特 2.5b✅✅
14 打比郡 2.5s✅✅

1 愛華頓 -0.5/-1✅✅
2 西維爾 2.5s✅✅
3 下體會 2.5s 低水

之前

MG KEEP 住出
買對家搞掂

聽日6場3號 wp

波係圓嘅
King狗講嘅野仲玄

唔出了

反左底啦喎

洗唔洗你俾馬我賭呀

你老母
西甲係世界頂級聯賽？
場場悶都悶撚到閪
隊隊都係打防守散步
之前連續唔知幾多場0比0
呢場就前列對碰可以2隊半場0射
不如執7咗佢啦

屌 問你意見

5點諗好未

對比上個月依家真係好靜

恭喜曼城

邊有咁多錢賭
年尾
今年真係唔死都偷笑

你前果排先講完上波台哂時間

hi 青

qt好穩
w唔敢講夠唔夠隻9跑

有冇好野跟你一注

係
但賭錢真係
獨樂樂不如眾樂樂
半夜三更夜闌人靜
唔上波台好容易瞓着

上盤C

無了而家
無乜波好買

真係犀利
3:00嗰啲都唔收返佢
屌你老味喺度篤眼篤鼻

秒輸

發達幫阻人發達

Thx

無波台戒左賭 無野做又唔洗返工先賭返

mg 真係cls 秒輸

有冇人上阿2.5S練心？

MG可唔可以早啲出水

燈死左條5位數飛

屌 過關串左柏林又針
發覺同MG同路定對家都收硬皮 點搞

費撚1-0

又話唔出 係都要燈埋隊柏林先既....
燈唔緊要呀....燈撚埋我呀嘛...

祖記做乜撚

祖狗輸費撚？

朗隊

祖x柏林聯 開波就撕得飛

屌你老蛆

下體1-0

下體goal

馬後炮都係講多句
祖雲達斯根本比狗買

mg tg link?

終於兩場叫糊

C朗快帶帽

買左咩

下次早少少講

下體!!!

馬體會屌你老母撚鳩我半客

柏林聯 和左 蛆肯和未

柏林聯1:1！

費撚作客都識入波

費撚竟然可以教祖記做人

真係唔識賭

屌佢老木 訓覺算

祖記發嬲未

驗腦

atm 又守到完場

皇so 10號包越位

我真係覺得好撚好笑呢隊費撚教祖記做人

c朗準備綠

冇買到半大

大波雲肯換人未

祖狗

全中10 1 100

蛆狗有冇咁撚廢

屌你老母廢撚都贏波

a

我

對唔住mg 我收返我個句秒輸

中

1:1重新黎過

基本上有祖記都有講
不過今次唔記得
仲有隊巴xxx都係比狗買

lm

1

又可以睇摸奶達世界級finishing

世界級offside

我成日睇意甲 屌你老母呢隊費撚教祖記做人

Lm

利雲特1-1

有無柏林聯link

屌佢老味

馬體 利雲一齊入

Offside就怪自己腳大

2.5s 手足唔使驚
嗰一球係自由球斬過去再頂入

一般情況兩隊根本唔會入波

屌你老母我對眼 咁樣輸第一球

場波大霧到都睇唔到佢入

大波雲場波蒙到
係煙定霧黎

咁就四點
一啲睡意都冇
但全部都閪波

乜撚野金童迪列治

叫個宵夜先

回錯sor
講緊利雲

曼城

見到啲名無胃口玩

4點信阿妓

有料到

屌你老母 要拜一拜G蛇

祖記係咪唔想爭冠

好撚癲

如果呢隊費撚可以贏到 我以後唔反佢 癲撚到

賭波教學
英格蘭超級足球聯賽
只買高賠率

多狗2.5s

英聯盃黎

癲撚到仆街

C朗快救

理性分析係客

係喎

G蛇 拜你了 好撚忙都上黎參拜你

盃賽黎

賭到好迷

平注博一博算

賭波教學
非聯賽不買

對

atm 直接防守

祖記準備輸多粒

唔買曼都唔買我廠啦

死亡投注

1. 科布雷素2.5細 ❌❌❌
2. 科布+0.5/1 ❌❌❌
3. Lucky -0/0.5 ✅✅✅
4. 即場西維2.5大 ❌❌❌
5. 奧特+1 信心注 ❌❌❌
6. 紐卡素 平手 ❌❌❌
7. 奧格斯堡 +1/1.5 ❌❌❌
8. 蝗蘇 +0/0.5
9. 阿仙奴 +1 小注驗腦
10. 柏林戀 -1 ❌❌❌

準備9成命中

隊閪隊係咁

費撚反向穿盤

唉買大細算
屌你老母啲盃賽真係唔識賭

費撚d進攻入肉到

鏝1-0

阿都秒輸

中撚埋啦 曼城

曼

快撚到 2分鐘就入

吊奶星咁撚多帶球進場

阿仙奴真係銀行隊

G蛇！多謝你！

電話佬頭鎚

我廠正常啦

幾多場輸盤

阿狗真係一個笑話黎

我愛馬仕打G

話撚左阿妓輸硬

祖var

master g 真係勁到仆街

蛆直紅

祖紅埋好撚癲啊

痴撚線

祖紅牌

笑撚死

祖紅撚埋

屌你老祖

我屌你老母，我條5x1唔係就咁樣斷蛆？

爆炸頭紅牌

費撚準備456

16號你老母 你直接踢佢頭仲好啦 咁撚明顯想離場

祖

屌你老蛆 斷鳩哂d過關

又真係依場還俾佢
賣左基艾沙

牙達落場未

又係古亞達度 屌你老母 世界盃又紅 搞撚到我輸尻晒
同佢解約算啦

MG買咗蛆

蛆半大

MG又幾時靜買左祖。。。

順水人情

原來mg 買左祖

呢隊阿仙奴真係長買長有

祖打少件都讓人半球
外仔真好

報恩

mg仔勁撚到

屌mg 燈到紅牌

祖輸半當贏

莫拉達個頭抄C朗

我g癲撚到....

Mg癲到

1.5半都冇得輸

條5皮過關

我g....

我g放心 阿仙奴仲走緊盤

買撚左上盤訓算

未輸呀 仲走盤咋

唉屌 開波前有手足講？ 本身都想飛呢場 讓小左

古亞達度係咪凍得滯唔想踢呀

MG 出啲唔出啲

屌你老母又神7

藍斯被換 出丹尼路
原來睇波不賭波係咁舒服

買左半和

多狗食緊屎？

古惑大盜又踢假波

我g可唔可以岀多場西甲？🙏🏻🙏🏻

我都覺得讓少左不過照去

廢撚紅返件好wor

好多時話假波假波
但其實意大利係真假

右閘紅牌 你換個放題右閘出黎 有咩分別

費撚忍辱負重咁多場就係要留全力教祖記做人

Mg私食唔出祖

祖個場轉咗買大波波都要輸 係咪cls

利雲又想1-1？

其實佢踢得幾好

多仔可以癲到1c都冇

有得贏半 滿足了

多仔0角

佢私食0%命中

買左大...

買左4.5b 係咪等死

祖記應該輸多球 費撚呢場係神級表現

啊迪達

你快d落去啦

打緊機miss咗mg出阿垃圾鏝使唔使咁快入 依家唔知點上

sorry 師兄 利雲會幫你

犯規 手球全部唔俾
祖記玩完

阿記今場邊個係隊長

睇下會唔會刷囉
5c話難唔難既

費撚真係等呢場假波

其實你係咪未來人？

費撚㩒撚住祖記打

費撚咁都唔入

Cls有無試過0角完場

咁撚辛苦度咩波 跟佢輕鬆上樓

費撚中柱 差d0:2

祖差d 豬多粒

MG未來人?
比條生路黎好喎

費撚讓祖記2球 穿盤！

柏林聯入未呀比mg贏啦

真係9成命中仲要唔使震 秒叫糊

好想買布拉2.5s
有膽可以一試

打班霸反底

兩球禁區犯規裁判當睇唔到
費撚未紅先打緊防反
唔睇啦 已經判左祖輸

唉唔好再講

master g賣料我第一個買 啲水穩定地❌

阿俾人逼到唔撚識踢

靜靜地啦屌你 難得比人秒goal 追和

馬體會2-0

下2-0

下體

柏林聯

過下半場先啦 垃圾阿 屌你老母 咁撚樣浪費球迷精力睇閪波

都係馬體正氣

好撚7on9 球證唔救祖記 咁仲係意甲？

入master g爐都輸錢唔該驗腦

馬體gel

屌你老母發達邦

嘩2.5s危殆

發達邦對德乙都無咁勁

我g!!!!!!穩到

有冇咁撚黑啊

柏林聯手腳 祖手腳

含7啦 多狗

屌你老母刷啦皇蘇

柏達邦goal！

暫時心靈
愛華頓
幸運
西維
克羅
馬體會
曼城

都叫咗你架啦

人地燕豪芬3:1 祖記有12碼未

蛆 -15k

佢3點出皇蘇受平半

燈到主場王柏林聯都死埋

算啦 去睇曼城單機算

皇so 放棄

Mg今日係唔係有射過精 無理由咁黑

候爾入一粒得唔得

屌馬會又唔開下一隊入球 好想買費撚下一隊入球

柏林聯求你贏啦 屌你老母 我個聖誕係點過靠你架

係都係2野

以後波都唔使度

主場王 屌

跟實mg冇窮人

2場西甲開大呢

c朗球王

咪撚射精啦
本身都咁黑

買咗先睇到

下場喇

死亡投注

1. 科布雷素2.5細 ❌❌❌
2. 科布+0.5/1 ❌❌❌
3. Lucky -0/0.5 ✅✅✅
4. 即場西維2.5大 ❌❌❌
5. 奧特+1 信心注 ❌❌❌
6. 紐卡素 平手 ❌❌❌
7. 奧格斯堡 +1/1.5 ❌❌❌
8. 蝗蘇 +0/0.5 ❌❌❌
9. 阿仙奴 +1 小注驗腦
10. 柏林戀 -1 ❌❌❌

蛆反CUP未

狗會

反手？

屌你老味 仲敢打飛機 仲要兩野

門興係咪要開客其他

MG 0500求你唔好搞維拉

快手出多幾場

求你比mg贏返栢林聯呢場啦

係咪以後場場波都要等到最後一秒make sure mg冇買先買得

全部正手有真飛

怪唔撚知啦 聽日乖乖地 咪再出2野

痴撚線
發達邦3-1

1:3

場場真飛呀屌你老味 仲有兩場無放添呀

1:3啦早d訓啦 唉

認命了

Master g goal!!!!gel頭訓教算

發達邦踢德乙唔夠人踢
踢柏林聯半場炒人3球

柏達邦！正氣！

死多狗 全隊空難死啦

屌訓得
服左MG

如果我知MG買蛆 我一定skip

嘩 祖記又派膠

祖？？

有冇人信柏林會4:3

輸服到

柏林聯守到拜仁 多仔 門興 都係入得一粒
同一條防線比乙組仔半場3球

多狗2c

mg買祖又唔出聲

一陣阿又紅架啦準備

比紅啦 你老母 阻礙我地偉大既祖記進攻

4:3到我直播玩前列線

10C

祖記反cup 比我贏下得唔得

打少個真係難

咪撚洗版啦

算啦
假波黎 對班霸反底 識入波

費撚教我地做人

侯爾入多球求下你

0:2

算啦 唔夠神秘力量鬥

挪超場波仲未收錢

有冇mg個爐

祖2:1 算la好嗎

教你 無教我 我skip哂Mg買個啲

呢個陣咩料

屌你 mg都無講話買祖

強陣啦屌

當FIFA咁玩

費撚好似唔想入第二球咁

ronald koeman戰術大師

第一眼見到以為自己輸到傻撚左

問你知錯未 夠膽買蝗疤祖拜

屌
我黃潛冇啦冇啦

死亡投注

1. 科布雷素2.5細 ❌❌❌
2. 科布+0.5/1 ❌❌❌
3. Lucky -0/0.5 ✅✅✅
4. 即場西維2.5大 ❌❌❌
5. 奧特+1 信心注 ❌❌❌
6. 紐卡素 平手 ❌❌❌
7. 奧格斯堡 +1/1.5 ❌❌❌
8. 蝗蘇 +0/0.5 ❌❌❌
9. 阿仙奴 +1 小注驗腦
10. 柏林戀 -1 ❌❌❌
11. 維拉利爾 -0/0.5 生無可戀

MG 叫咗你咪搞

係咪傾掂數客主呀係我接受

哥達

MG要維拉咁大件事冇人講?

mg 要潛艇

費撚踢撚到贏緊567咁

今年意甲a米定國米呢

豪門少買 係長追費撚對家姐

屌你老母利雲乖乖地比人入啦

A米

其實似 幾球必入都唔入

但係我一早串撚起咗潛艇啦 點部署

咁咪大注對家囉

我都係 換帥前開始追
對祖都入到波

英超都冇即場
馬會好野

阿1-1

1-1

硬係凝住mg會出華拉度列

盃賽

第一球入到 我都呆左 以為係一時未熱身 紅果下我真係笑左

阿記果場有冇link

查貝利贏波ok?

多狗想點

冇撚野啊鏝

廠識入波

-6入嘅 唔洗怕

都唔係聯賽黎

跟我g算

feel到愛華頓劇本

阿狗入波
廢撚贏波

阿妓隊賤種幾撚時死

上天俾機會我買鏝

痴閪線架 阿狗同費撚想改變命運

報警

阿妓一打盃就識入波

on9身為巴死忠都覺得個陣jm9

鏝送禮

會否買對家

馬體 利雲

我屌你老母多狗係到做乜

On9 多毛 得一球

開季負碌靠列廢老先贏到幾場
根本隊波今季攻力真係垃撚圾
死係祖玩野到真係橙

高文係咪傻撚咗

蛆有無機會輸半

下場買咩

2k大波雲
半場諗住追數 買祖x柏林1k
輸200水位

1 愛華頓 -0.5/-1✅✅
2 西維爾 2.5s✅✅
3 下體會 2.5s 低水✅✅

世人皆知下體會最愛微波爐

佢果球 又唔撚係防守 又唔撚係危險 踢尻人腳 早d休息 我真係暈

本身諗住星期二咁多波賭好開心
屌你老母輸撚死

屌你老母南錫

屌咩事 阿妓都識入波?

好撚古惑

唉馬體會淨係買得1注on99
起碼買2.5注
果然夠膽就係贏

對家買唔落手，宜家我又輸緊蛆
疤奇怪陣真係要諗諗，不過起碼出迪莊好過布斯基斯

古惑達度

集氣la

skip la唉

多仔有link嗎 thanks

on9 蛆今季好差

鋼子

影帝幫高文含過撚啦
場場都柒

上幾個post話抽50抽中你

比tg你？

Ok!

中雷

多蒙特
19射1中
上盤3串1輸得好開心
多蒙特祖雲達斯柏林聯

想要維拉但MG出左

多狗3連

琴日比車狗冰30分鐘死左
見有贏戒算

查貝利有冇奇蹟呢屌你

阿妓再嚟多粒啦

5點買咩好豬死

Psv俾多粒

包包 mg買左黃潛

黃潛上盤有冇？

有mg

多仔

多狗燕豪芬絕殺

靚到震

有！

最多輸半
畢包作客廢

🀄️

冇嘢可以贏到神秘力量

只能祝你好運

我都係賭返荷甲智甲算

same

真
屌你老母五大聯賽比狗賭

中
訓得

疤88

疤狗rip

蛆求走盤就ok了

mg

疤

巴同維拉有抗MG能力

巴菜作客咁曳都買

巴果個咩陣黎

奇怪陣點都睇半埸

ＭＧ。。。。。。。。。。。。。

買維拉洗唔洗驗腦

沒事

睇中上盤

羅德茲1:1 定係1:0

暫時心靈
愛華頓
幸運
西維
克羅
馬體會
曼城
黃潛

中咁多

就唔撚信 巴x潛

無錢買先中

我心靈
愛華頓
幸運
西維
克羅
賓福
rb
科隆
格雷
馬體
利雲
烏德

疤半主

柏林響起反cup的信號

半主@6.4

算吧啦等陣咪又係對家入 贏唔到神秘力量

算啦早d訓

咁癲

疤作客排第19

祖goal

咁撚多波唔買 走去買英甲 真係要驗腦

屌球探又撚

祖俾多球

Boom

祖記goal~ 炸

屌

信念

可以放棄

c朗頭鎚offside

買咗主客？

慘到

C朗仆埋入棺材 球證都係唔比12碼

廢撚要起機了

蛆記果場球證收幾錢呀

廢撚我屌你老母

on99

蛆next goal

勇敢

細注玩下

你贏就真係抵 勇敢到

蛆場波好黑

巴塞仲有幾耐入 入到未

差唔多

有冇人夠膽買晒MG兩場對家

維拉12碼

黃潛12

維拉冇開即？

冇開角

兩場西甲都有

咁都有12？

鏝2-1

鏝goal

妓個龍

Mg（mc）goal

鏝快穿

MG之力

祖俾粒黎輸半都好

12取消

一邊goal一邊冇12

點解

個龍做乜9

咁都俾太撚黑啦

有冇人同mg一齊頂住
利申其中一個

鏝

球迷注？

疤同黃潛會正氣破神秘力量既

而家就真係頂住頂住

蛆cup佢

巴狗半大耳死

一早串起咗架啦

冷靜啲

鏝3-1

鏝穿埋

519 中

1-3 mg之力我信了

妓3球都輸個廢龍

屌 差咁遠

放棄祖狗了

mc3-1

沒有VAR 真好！

阿妓終於發揮水準

一早就要放棄 比人秒goal又rc 我大波都放棄咗好耐

包1:0！

包1-0

包包

我g 真係留錢買我g算

祖俾粒黎屌你

第三球越撚哂位唔計啦

MG

係咪有燈神要左黃潛

有mg 無窮人

var?

疤1-0

邊個唔信我mg真係會輸死

疤1:0

訓醒一開live就入

用咩分析睇幾耐波都無用..有tg就夠

Messi出得靚到

真係講左費撚仲有球

點解我鏝係串左蛆

廢撚穿盤

費撚2-0

屌我都係

維拉輸半當贏

好on9真係，蛆乜撚野，

見mg 出上盤 好彩忍手了

祖2.5/3大 仲有冇希望

柏撚黎cup得唔得

mg偷買蛆之後出

輸一球不如輸多粒

我係見佢無出先買

講真 mg 都唔想輸 我唔會怪你

阿記果場好似睇緊重播咁

費撚3-0

又中一次祖記伏 對上一次12碼唔入
skip一次就大炒 屌

有了

一世反蛆

整多粒 開埋個全格黎

蛆輸完呢場下場又可以買了

恭喜中

意假比狗賭

多謝 追返小小

一場帕爾馬 一場蛆
兩隊對家反底波

一鳩樣

想睇祖點輸多2球歡迎入我爐睇

一定炒硬對家

鏝4-1

黃潛cup

祖5:3 派50000

唔比12m 咪一樣4-1

我廠今季變咗救賭仔

唉 阿狗唔爭氣

我派500萬

疤2-0

你派我1000

巴goal

咩係祖？ 祖d收工

巴

疤呢個陣半場穿盤

你一出 佢地直頭斷氣

費撚

阿仙奴換教練未

牙達

唔好換啦 對家有得買好買 唔係點發達

我估應該仲有2場命

支持阿迪達

維拉半場追和先

我轟留手保住牙達 唔好大炒ok

禁屌唔入

應該唔會換 佢簽球員 個啲合約入面有降班就會降薪條款 佢同班管理層真係諗過會降班

邊有可能降班

阿記都淪落到咁

巴入多球啦

點解巴咁易
黃潛要嗌反杯
係咪弱智

邊個話阿仙奴打盃賽勁

希望唔會啦 但再咁落去 未必冇可能

一定會搵過第二個教 跟住第十完季

以前唔好提

快手1-5

點撚樣呀黃潛
屌你老母

唔係個龍應該唔係搞到咁

手球無比

好撚黑暗

潛艇cup 未

On9維拉個球證收左幾錢 手球都唔比仲懶係好威咁話無

用隻手打到個波出底線都無手球

二球喇

西班牙ICAC幾多號
VAR又係廢
屌你老母死全家

邊一場 上半場幾多分鐘發生 起碼有幾多球?

聽日開始長跟mg算

聽日開始全勝

咁姐係我燈

早d訓算啦

追黃色潛艇2/2.5 大,好嗎?

老虎定洛杉磯

好 一定cup

G爺

財困了

La

洛杉磯今屆好似內定左冠軍

呢度好多人跟你搵食

包包好守得

潛艇 我訓醒要見到你cup 係咁

黃潛應該點都入到球

比較驚疤突然輸半

3-0

發現自己最近燈到仆街

ching。。。。。。

疤穩
差黃潛

包包偷多粒

巴塞串左畢盤
諗緊補唔補番潛反cup

唔會cup的

應該和

訓醒收錢吧

巴冰角

維拉1-1

黃潛1-1

維拉糕

黃潛求你cup埋

Goal

個勢會cup埋

巴狗比多兩隻角

包包頂住

維拉杯未

黃潛踢得咁撚好 包頂到和真係當贏3分

巴狗 差兩角 快啲刷

祖記打假

巴狗刷c 快

唉怕撚左黃潛

Cup未

999999999999

差1

差1c

巴狗 快啲刷刷刷角

又中膽屌

補幾

巴狗補4分鐘咁耐做乜鳩

4

4分鍾一角啦屌

美ccccccc 比多cccc

10未

中柱

快手比角

維拉快杯

角角角快手

3:0
9cft

好波9.5s頂到

食埋c

屌咁都唔比多角

11完
大家開心

食左兩隻

包包絕殺啦

冇可能

半格知足

all完

屌那星 補完同買單頭差唔多

屌你好撚彩補咗個和 唔係真係比架潛艇累死

補完主勝又補大波

比啲信心包包

攻得好勁

Tiger定LA

mg出2.5s
唔洗諗咁多啦

老虎 上場好廢

屌，琴晚930嗰場未派彩等到瞓咗
冇買阿記對家

中立場喺邊踢

睇落真係好廢

上場 打LA 唔係聯賽

自膠 睇錯

MC真係派錢

紐狗出局 仲諗住挨到12 碼

一起身發現又輸錢

屌佢老母廢倫贏蛆4粒，上場主場輸盤，啲波真係好撚徦

避到蛆
但避唔到栢林聯

幸運屎達輸一粒訓左
訓醒有驚喜

又贏錢

勁到

11:00買咩

同mg船穩到

屌原來幸運杯撚左

我就係斷祖

我都係斷祖

笑撚左
蛆都未試過比人炒三粒
比費撚炒

早

半大3串1又斷祖記

睇我個爐 臨尾果2球笑撚到我氣咳
第一球就無心之失
攞果張紅真係世界級 唔係有危險 唔係防守緊 係進攻緊 一腳踢落人地上五寸下五寸

得返阿狗 04呢兩隊廢西未反底

11點係決賽？

係

馬會唔出冠軍玩

死亡投注

1. 科布雷素2.5細 ❌❌❌
2. 科布+0.5/1 ❌❌❌
3. Lucky -0/0.5 ✅✅✅
4. 即場西維2.5大 ❌❌❌
5. 奧特+1 信心注 ❌❌❌
6. 紐卡素 平手 ❌❌❌
7. 奧格斯堡 +1/1.5 ❌❌❌
8. 蝗蘇 +0/0.5 ❌❌❌
9. 阿仙奴 +1 小注驗腦 ❌❌❌
10. 柏林戀 -1 ❌❌❌
11. 維拉利爾 -0/0.5 ❌❌❌
12. 巴菜 -1/1.5 ✅✅✅
13. Tiger 2.5s

仆街，幸運絕殺2:1之後以為G蛇又反底無再跟落去，原本琴晚應該發咗達

都係果句，平注長跟G蛇對家一定贏，手足們勿輕易放棄同半途而廢

同mg同路又贏

搞乜 琴日朝早仲派緊錢 琴晚就針咁多？

琴晚 阿記隻後備龍
廢到癲

我了

fc啦呢期著晒火咁好難唔買佢

咁要買主了

因為我呢期都著撚哂火...
下體會-1 5倍中
利雲特角大 2.幾倍中..
又斷多毛凸半大......爭一粒
3串1..我屌佢老母

fc la斬晒墨超頭幾隊

買大細都難 靠運了

唔是我，我琴晚針咗幾百啫

一陣美冠買乜好想買低水大波算

Vela信徒

LA

fc上場10條友都入3粒反吸咁正氣 好難唔繼續支持佢

屌你LA郵輪準備出發

係奧蘭多踢 美國主場‼️

墨西哥佬可能全部都住美國呢~可能都係佢地主場

轉盤未

等G蛇

MG家下正定反手

都就快2021，仲問衣個問題，你唔配贏

mg夠薑搞我上盤

la呢排咁勁憑咩受讓咁多？

信法國神鋒

又輸

tiger唔勁咩

勁呀

11點必中料

Tiger轉盤就要

連中8場

咁多年未見過美國隊贏

cls
淨跟左幸運

半大

老虎盤 無得輸

老虎好少半大

la已經屌入左三隊墨西哥野啦渦

雖然 咁多年美國隊都冇贏過決賽 但 tiger仔幾年決賽都係輸

La要停賽個條友好撚勁？

老虎決賽前 隊隊魚腩
LA 贏曬墨超1 2 3 哥
LA 必勝

老虎又跌水

勁就唔會冇左佢上場都贏3粒

識入烏龍波 幾場都入

今年咪贏

平半了

冇啦啦落雨，凍撚死

tiger!

Mg買咩

轉盤要LA

la 仲有半格咁荀？

身為飛啦信徒冇可能唔買fc啦

la了

都係要LA
食老虎

等睇大船沉沒

真

又卡路士又韋拿就知客隊係勁野

仲有卡路士韋拿，三個踢晒

轉盤落飛

邊架大船？

la連續2場反杯
呢場主客買50蚊博下都要

主-主

Tiger了

決賽

信G蛇

主，大

MG LA啊

唔使揀
master g要咗la

轉左盤就要韋拿啦

跟唔跟mg好

LA回到

跟mg！tiger go!

長追mg對家 90%中

屌返注半主定定驚先

信mg, 要tiger

封盤 大家上！

MG都有時會中下

風

韋拿啦

10幾場中2場

符碌薛達

上左LA已經有d想落船

鐵達尼號大船開出

屌la回左飛早左買

TIGER

提格雷斯

火力支援

都唔會收到錢 早買遲買都無所謂啦

究竟邊架先係大船

屌成撚日買左先見到g蛇

連登大船+MG 睇黎9成都沉

仆街想轉船

G蛇要左2.5s La +0/0.5

La上場都係靠執雞先入波

打少個 仲要極速反cup

惡過老虎! Kick Off

係咪美國有黑洞 同地球有時差次次都遲開波

呢場有冇手足搵到直播

屌你老母買唔到我g對家

仲要係對面後防未撚訓醒

唔該晒

睇左陣 訓地多過踢

琴晚買大波易到

和和12m算啦

老虎仔發惡未

大波已死

Lakers廢到

決賽唔會和嫁

笑死 10分鐘0起腳

老虎禁屌到

半大24

訓著

和算啦 大家有錢收

韋拿入波未？

La個矮仔blessing跑得幾快

tiger是咪禁屌緊

禁屌唔入對家入

點解叫老虎

英文

屌你老母閪
朝早成日都fake 封

大波未

主入未呀

okk

老虎~~~~~~~~~~~~

上次美職球隊贏美洲冠軍盃已經係2000年
嗰年贏嘅係銀河
2000-2020年基本上都係墨西哥球隊贏依個杯

20年啱啱好到美國隊拎

點解叫賭博令我失去貧窮

又fake封

老虎半場3球 51100

阿仙奴又派錢

2000 LA
2020 都係LA

me

因為想比大家一個希望

仲咁多人留

LA唔紅點入波呀

無留意係咩事

入波未呀屌你老母

一球都冇

咁踢法完場有一球都多撚謝

tigres係Tiger嘅西班牙文

即場似樣了
上阿La

Foul仲多過踢

似咩

基格納入佢老母啦

頂住半格

似沉船

半格派錢咁派

vela一上腳就三個圍住佢

老虎後面好hea

老虎仔

唔貪心la 比球黎啦上半場

似

熱食半細

半細gel

細波

老虎咬佢啦

屌你老母 取消關注

老虎真係好hea 後面不斷回傳

La禁住屌

LA即場讓翻轉頭

Mg朝早係咪會中

波都未入就訓地

La 半客是夢？

下半場一出黎就會入

場波有入球都難

今日連登大船 LAFC

手足我已經俾咗船飛上船，唔知係天星小輪定係鐵達尼

又假封

買左大波 等針

半0全4派500

LA贏波一個月球迷

半格唔收貨，LA入未

射門都冇點入

想問開左波未

屌你老虎後場猜猜猜

老虎成隊有啲似阿美咁

又想送波比韋拿

00完大家cashed

老虎

堤格雷斯FC洛杉磯快撚D入波

主贏cashed

半格拎去比狗啦

老虎踢得咁差 點嬴呀

master gay買左主老虎先變成咁

打交未foul左廿次都有

半場0:1 please

老虎肯入未

啦d飛做咩突然急落

依隻係貓黎？

老虎成班友唔想踢咁

兩邊鬥演技多過踢波

有無人比master g tg青爐我

馬士達g勁中

咁難入波架咩

好似睇緊雜耍 掂下都變風火輪咁重點係 成40分鐘都黎 一張牌都冇

主定客係大船

依隻真係老虎

呢球似樣啦 la上

兩隊都好撚矛

睇好0:2

會唔會又係亞冠劇本

啲球員唔值錢咁 下下都收山腳咁踢落去 再唔係頂波食幾下雞翼先

大波叫都冇得叫

老虎個龍

tiger禁區都未入過

個龍

個龍on99

老虎個龍做咩野最好笑佢自己都笑撚左 踢緊友誼賽？

每次斬入去 禁區得1條友

扯撚住件衫想扔人出界真係好少見

又話決賽買下盤係常識既🥲

先收半和

睇左半場唔知睇緊乜

半主好安詳
應該死埋大波

向kobe致敬

老虎變病貓

有晒劇本，仲輕鬆過friendly

咁樣

每次買落飛都係等死

有冇個龍嘅gif

屌你個龍，笑撚死

兩隊都好渣

加時feel

場場開大波呢場1球都冇...做乜撚野

LA踢得好好多

一隊真係踢緊，一隊hea緊

你買左LA？

無錢買 純睇波

高水2.5小

mg勁中

反底

屌你老母
老虎後場果兩件連埋個龍都佔佢地控球九成時間

老虎下半場認真d啦

兩隊都唔想贏咁款

la條友同佢玩緊？ 比我一拳打9個龍啦 仲等

老虎快

致敬Kobe

LA食老虎未？

宜家同時有3隊LA打緊波 可摸耳3隊一齊輸哂佢

LA!!!!!

1001

無人搶

Q